张建宗是港独分子！！

2017年時公開撐港獨走得太前

用心良苦

推佢做特首

比中国同胞知道左會點